（統一冠名）所有受感染者正式命名為喪屍

媽 我唔想變喪屍啊